今年自殺死左幾多人 有無統計

根性